11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

堵路必然係越貼近返工時間搞越有經濟價值，
但出現咗個問題就係我地唔夠人等等

11.11嘅三罷，最容易亦需要改善嘅有兩點

1. 焗住喺tg grp講低各區嘅集合點同時間，咁樣我地做唔到去中央化，變相講曬啲嘢畀狗知

2. 由於咁早人數唔夠，整嘅roadblock好極有限；除非你係犧牲人力同時間成本去換一個好嘅roadblock。但相信今朝都睇到，唔少地區起完roadblock，9秒9已經有藍絲清理

所以一定要擺脫時 地 人嘅限制；
今日有巴打搵cut短嘅膠水喉+鐵釘(ig同fb應該見到)，整咗一種極便攜嘅路面陷阱，你隨時都可以偷偷地掉出去馬路，
如果係汽車爆肽，藍絲根本唔會清到，而且仲可以即閃去其他地方再掉陷阱。只要我地target喺6至9點喺各區隨機令到車爆肽，相信癱瘓效果會好理想，亦唔需要講好一個地點集合等狗咬。到時路面啲車停曬你想再加傳統roadblock亦冇所謂

另外，如果你有鐵鏈/鋼索，甚至只係類似消防喉嘅厚膠水喉，可以攔路拉喺路兩邊嘅鐵欄或者樹，相信大部分車主係唔會有好大把嗰啲剪鎖鉗。
你打橫鎖死條路應該要有交通狗/消防先搞到。
但相信今晚我地籌備唔切

你班暴徒千祈唔好推, 香港朝朝都癱瘓點返工

唔好推, 好危險(1/10)

唔好推, 好危險(2/10)

唔好推, 好危險(3/10)

tui

唔好推, 好危險(4/10)

唔好推, 好危險(5/10)

唔好推

但係真心唔想有人撞車，有冇巴打有辦法解決呢個問題？
例如係用膠袋包住at least會顯眼少少，要佢不自覺慢駛？
無理由下下襯紅燈d車停咗先偷偷哋出去掉陷阱掛

推

嘩！

721

唔 好推

西灣河
小心貨車 van仔

各位睇咗呢個post嘅手足千奇唔好試，
如果唔係就算今次宣傳不足，但有成效都會越嚟越多人仿效

好危險 大家一定唔可以做

嘩
千祈唔好咁做呀

唔好推，好危險(6/10)

今日有另一位巴打提意
3線封2線, D 奴隸就會乖乖地係到塞十公里

今日見到神奇現象

唔好推好危險，7/10

唔好推，太危險8/10

唔好推，好危險9/10

出面太少行動post喇，但都唔好推港豬必勝

果位巴打稱之為港豬心理學
你封曬3條線會因番唔到公而同你死過
仲有一條比佢既會習慣服從慢慢等

推!!

唔好呀我會返唔到工架！

我都好驚今日返唔到我已經喊曬

渣2架巴士出黎打橫封路
最緊要係要 撞花佢 先唔會俾人就咁渣走

我就係要呢啲.gif

封兩條半 等佢過到都要慢慢過

好似test緊啲貓過到幾窄咁

好撚屈

紅燈停車
放路障

幾好

要成功 唔好等聽朝

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

原嚟就係你搞到我改唔到你個user name

仲有玻璃樽碎同油

以為自己開左po

屌玻璃樽碎好方便喎衰鬼
唔好推唔好推
但係都係好易爆到肽?

千祈唔好

就係要爆
佢地要過得好小心

唔好做犯法野

甴近平

今日塞完聽日又塞 港豬會習慣

pish

唔好

打風啲樹冧左欄住條路，一個唔覺意自燃埋就真係冇人清到

人就係咁懶惰

Btw係提議

唔該手足
就係呢啲暴徒嘢呀
好驚有人模仿破壞香港

咁短時間搞得切嗎

梳，唔識中文

我個人認為必要嘅只係釘，
水喉可以搵其他(膠)代替

整唔切都無辦法，盡做
搵自己手頭上可行嘅方法，有其他類型嘅roadblock post

1112黎明行動2.0

唔好推呀

唔好推, 好危險⚠️

push

好危險 大家唔好再推

Push

先block路，再用工具爆

唔好推啦

推！

唔好推呀，咁做唔岩

唔好再推啦，真係唔支持呢啲破壞行動

No, so danger

想借個位問聲強逼爆軚（地釘）割唔割？

整左啲想跌係警署外面

唔推

警署好多cam咖手足切勿以身試法

你發夢咋你 乜都無整

千其唔好咁做

喂好危險喎

好危險咁
唔好再推啦

？？

China
Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China
1112三罷
香港人報仇

危鳩唔好推

以前支那啲路霸，係拋隻雞蛋出公路，撞落車頭玻璃，只要車主一用水撥，就咩都睇唔到，一定要停車。

鐵釘路障真係防不勝防

屌 贏國啲陰招又學到嘢

發下夢姐, 係都唔放警署, 緊係放D陰濕位啦,
不過幻想驚有同路人車比吉爆會嬲豬, 先問問咁解

可以令車停下，又唔損壞部車，又平，又輕，又易用，可隨時補給，其實幾好用。

仲要唔留指模

好危險啊咪推

推 巴士roadblock最有效
而家彌敦道d巴士仲未清得走

警告你地唔好阻我番工

屌你老味班暴徒d RoadBlock 真係離撚譜

唉真係 屌你老味 仲嬲緊

我警告你地, 千其唔好將玻璃樽整爛搞到成地都係, 好容易整到車爆呔, 又難清理, 好影響市民返工嫁!!!

噴巴士車頭

長鐵鏈加一把鎖 我信一定有手足有辦法揾到手

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

我覺得放啲雜物係附近 如果佢見到雜物都照過 都唔同路人啦
地釘應該拆唔到？由佢塞死個度

因為真係有人屌話吉爆自己友既車 雖然我真係覺得佢好on9 但盡可能諗下有咩方法避免囉

[行動策略] 入黎睇下依幾張圖啱唔啱用

很黄很暴力，唔好推

最快既係噴巴士, 不過唔好咁做.

sad but true

我地班和理豬會覺得你地萬事留一線，做得好好